開定先，拜登會對香港嘅大量政治起訴不問不聞，或者譴責了事

不服來辯

自己的是自己救 等人哋 人哋為乜嘢要救

左膠好快用呢句幫拜登辯護

洗撚你講